﻿# NEW-ULTIMATE MANAGER
```
* UPDATE 29/08/2021 - Proyecto Descontinuado
* ADM-Manager Ultimate (Final Version New-Ultimate)
```
![logo](https://github.com/AAAAAEXQOSyIpN2JZ0ehUQ/ADM-ULTIMATE-NEW-FREE/blob/master/Imagenes/ADM_ULTIMATE_NEW_FREE.png)

**Manager Script**

## :heavy_exclamation_mark: Requerimientos

* Un sistema operativo basado en Linux (Ubuntu o Debian)
* Ubuntu 16.04 Server x86_64 / Ubuntu 18.04 Server x86_64 / Ubuntu 20.04 Server x86_64
* Debian 8 Server x86_64  / Debian 9 Server x86_64
* Si es Debian 9 apt-get install sudo -y (Para evitar errores)
* Recomendamos Debian 9 Server x86_64 / Ubuntu 18.04 Server x86_64
* Se recomienda usar una distro nueva o formatiada
```
* Idioma principal del Scripts es el Portugues (Recomendado)
* Si te da errores de taduccion (API Translation) ejecute en consola el comando:  
  echo "pt" > /etc/newadm/idioma
```
## :book: Installation

apt-get update -y; apt-get upgrade -y; wget --no-check-certificate https://raw.githubusercontent.com/AAAAAEXQOSyIpN2JZ0ehUQ/ADM-ULTIMATE-NEW-FREE/master/instalar.sh; chmod 777 instalar.sh* && ./instalar.sh*

get https://raw.githubusercontent.com/AAAAAEXQOSyIpN2JZ0ehUQ/ADM-ULTIMATE-NEW-FREE/master/webmin.sh; chmod 777 webmin.sh* && ./webmin.sh*

```
ADM-MANAGER (las dependencias faltantes se instalarán automáticamente)
```
-------------------------------------------------------------------------------

## :scroll: Changelog

**VERSION: r6.6.6**

https://raw.githubusercontent.com/AAAAAEXQOSyIpN2JZ0ehUQ/ADM-ULTIMATE-NEW-FREE/master/versao

## :octocat: Credits

1. @E8th4ver - Developer of New-Ultimate
2. illuminati Dev Team - Contributor Update 

```
☆ https://t.me/AAAAAEXQOSyIpN2JZ0ehUQ [  ⃘⃤꙰✰ ] ☆
```
